有冇巴絲答到我個扣有咩用

搭地鐵嗰時，扣喺個扶手到

話比人知你係戇鳩仔

掛個鎖匙扣應該幾撚型

差條狗繩

尋日同條女行街我都有同佢講
佢仲屌我冇style